｛唔係話XXX｝通常就係嗰句野既主旨

頭先見隔離post 話
唔係話針對個90後，XXXX
但成篇野都係講個90後

其他例子：
唔係話我自私，XXX

唔係話你On 9，XXXX